窮人唔生仔+一日150個+新移民不斷生仔

香港人rip

應該有理冇理都生
生仔抗外敵先係王道
用人口逼爆香港嘅焦土政策

生勁多個，維持優良基因，又可以拎公屋

基因優唔優良就唔知
起碼唔會冇咗本身嗰啲

不嬲人無恥就無敵 新移民夠無恥咪瘋狂搶公家既資源
而連登仔係特別多自命清高(網上)

on9
香港窮撚無權無勢
人多有撚用咩
示威都唔敢
關埋門屌政府老母就勁

為左救香港走去生仔
害死自己害撚埋個仔
我無天琦咁偉大

窮人唔好生仔！！！

生女ok

窮人撚識教咩
佢地個仔女赤化左佢地都唔會知有事

窮人生仔就害個仔
但窮人唔生仔就害緊香港

香港現代窮人都有受過基本教育
反而班新移民應該好多文瞎

五毛做哂低賤工作其實咪幾好
最好唔好做反

邊係
有錢送哂外國讀書
得閒返黎香港收租然支那狗唔好咩

我都開過post

窮人唔好生仔，種族大清洗

唔止一次

結婚生子先會諗香港未來，越多人咁做，中央殖民先會失敗